如果有九成公墓員唔簽，香港政府都怕撚左你地啦，團結！

諗下好 安安定定 朝9晚6 hea下hea下有福利 糧準 邊個肯走

宣誓冇得入英

鬼得閒同你癲……

你一係太年輕
一係就太有理想

公務員只關心加唔加人工同有冇加少左

藍紅底，起碼都3，4成啦

英國法官都要宣誓

公墓員好易取代

你以為，唔使一次炒曬你全部，隨機抽1000人黎炒，之後同你講下星期會再炒第二批

立即個個乖乖地簽

香港而家應該得醫護唔驚

不過都唔係全部黃
仲要養家

咁易可以搵到人代替？

幾十萬人炒1000幾百有咩影響，炒1萬幾千都得

炒一兩次仲有人堅持？

你估做官，讀完大學就得？有好多官都要做一級一級升上去先做到

得罪講句 其實好多都基層工作姐 就算中層都唔見得有幾專業

咁咪抄d aco呀，低級d果d先，特別係舊制，果班人最驚

唔好睇到啲政府高層咁西利先得架